［矛盾對決］Lisa定Nancy？

Nancy

Lisa

樓豬老母

Nancy世界第一

唏呀唏呀唏唏呀唏呀唏vs經過那些年

LiSA

召喚我有畀你屌㗎巴打

召喚棋靈王好過啦

我屌你老母
樓主比狗屌

sor屌錯樓
樓主世界第一

Nancy

哥哥在un賓周~

ho ball

明明lisa正好多

家英哥都係咁話

Liza 呀

以為momoland果個nancy

樓主識貨

都冇鮑姐

家燕正過鮑姐啦